\begin{agradecimentos}
Agradeço primeiramente aos meus pais, que me deram a oportunidade de cursar uma universidade. Agradeço à Universidade Federal de Itajubá pela oportunidade de estudar em uma das melhores universidades do Brasil. Ao Diretório Acadêmico de Computação pela chance e confiança no meu trabalho. A todos os meus professores que escolheram essa profissão difícil e de grande responsabilidade. Ao meu colega de trabalho Cristian Deives por desafiar minhas habilidades e toda ajuda fornecida. À Professora Thatyana de Faria Piola Seraphim pelos conselhos, confiança e amizade. E principalmente ao meu orientador Bruno Tardiole Kuehne que me guiou na realização deste Trabalho Final de Graduação.
\end{agradecimentos}